[黃色經濟圈成績表] I.T發盈警 料虧損逾億

I.T發盈警 料虧損逾億

【本報訊】商人沈嘉偉旗下的I.T（999）截至2月底止過去12個月財政年度，勁蝕7.5億元。期後虧損未見收窄，公司昨日發盈警補充指，預計截至今年5月底止3個月蝕最少1億元，去年同期則賺3,400萬元。

有保就業回血劍

Push

在上周公布的名單中，時裝零售商I.T. （00999） ，領取約4710萬元，補助1809名員工，為資助規模僅次於養和的第二大僱主，也是眾上市企業之首

6月呢4700萬應該未入5月帳
唔係蝕好多啫

啲衫咁撚貴
上網幫襯英美日韓 Brand 仲正

呢個真, 就算睇啱款去到試完上網買又得

it d垃圾野點解會賺到錢

online買都唔撚洗買佢d野啦，條友on99